@article{article1,
  author = "Jan Kowalski",
  title = "Koty",
  journal = "Nowa Era",
  volume = "1",
  number = "1",
  pages = "1-10",
  year = "2020",
}

@article{article2,
  author = "Anna Nowak",
  title = "Samoloty",
  journal = "Lotnictwo dziś",
  volume = "2",
  number = "2",
  pages = "11-20",
  year = "2021",
}

@book{book1,
  author = "Janusz Wojciechowski",
  title = "Statystyka lotnicza",
  publisher = "Wydawnictwo Naukowe",
  year = "2020",
  address = "Warszawa",
}

@inproceedings{conference1,
  author = "Maria Nowakowska",
  title = "Komputery sa złe",
  booktitle = "Konferencja na temat komputerów",
  year = "2022",
  address = "Kraków",
}

@unpublished{unpublished1,
  author = "Jan Kowalski",
  title = "Niepublikowane badanie dotyczące płaskiej ziemii",
  note = "Raport przygotowany na potrzeby wewnętrzne",
  year = "2022",
}

@techreport{technical_report1,
  author = "Anna Nowak",
  title = "Silnik Lokomotywy",
  institution = "Instytut Parownictwai",
  year = "2021",
  number = "1",
}

